睇美匯來做領先指數 比波動指數更準？

第一階段：借日元買美股既錢流走，因為美股跌市（肺炎）

第二階段：美元兌日元到左底，因為借日元既錢已經流得7788，同一時間有錢換左做美元或去左防守高既美債

第二.五階段：繼續有人換美元，但有人覺得可以撈底，所以借返日元，結果出現左兩支陽燭。

第三階段（現在）：市場已經失去理性理，大量資產買入美元，市場有末日氣氛，例如打仗。所以死抱美元，連黃金也放棄。美元會持續上。

第四階段：美元匯價對世界主要貨幣長期企定一個位（代表大家開始接受左大爆發死千萬人既事實，而且中美無發生會戰爭，世界風險已見頂）

第五階段：美匯對各貨幣開始下跌 但會跌好慢 因為美元零息，大部份錢會留返美國股市，但有一部份資金流去其他國家投資

結論：第四階段尾 到第五階先好撈貨
現在美股去到失禁下跌 唔好諗住撈

大佬點先睇到先得
比個數字黎

lm

藍1，黃2，綠2.5 黑係3&4

至於你問我幾時到底 暫時答唔到
以消息面來講 應該4月尾 疫情應該就受控了 但如果突然間爆其他野就一定再跌

一句講哂聽日升定跌

唔係好明, 第五階段即係美元由強勢變弱勢?
因為已經將D 錢轉左去資產同股票市場?
咁講即係日元會去返 7.6,7.7 呢D 位??

幾時到底 暫時答唔到
應該4月尾 疫情應該就受控了

即係你講咁多都係廢，只睇疫情幾時受控就可以

2.5應該係陰燭。。。

我都睇日元會升，
主要因為成手日元。

On9

股市咁冧法大把黑天鵝，就算疫情一兩個月受控到時好可能已經冇刺激作用。呢段時間造成既資金鏈斷裂一定會有後續骨牌效應

Follow唔到，太深

宜家入晒美元，但美債跌緊喎

問麵神

係 當美元開始見頂 慢慢變弱就代表跌市已經過左

同意 呢啲極端情況美元做返避險資產

太長線用呢個方法測唔到 而且時間越長不確定性越大

係 打錯左

即係大家驚到震 要美金其他咩野都唔要 睇住美匯對日元對歐元 英磅呢啲大貨幣幾時開始弱勢返連續一星期就睇位去撈啦

債跌係正常 大家都買美債
宜家我係用美匯去測 用美債都得既 相反咁睇但美債反應應該慢過美匯？

出面好多大戶都瀨晒野，金 債 都要被逼斬埋倉 填數

對比前幾日，呢兩日硬到仆wo

大戶 ＝ 本多
連登仔話本多終勝、正股驚西即係點

有無巴打入左市？

想問巴打宜家升屬於咩階段？